Sydney 21歲強蟈學生住hall確診武漢肺炎！

A Sydney university student who had been living on campus has been confirmed as the fourth case of coronavirus in Sydney.

支那仔累人累物

澳洲中國人比例咁高

真係

不過澳洲而家夏天，應該唔會社區爆發

抗熱能力 I

抗熱能力 II

其實除左武漢
邊度有社區爆發過
我覺得一來消息不足
二來，如果真的離開武漢就唔爆，亦覺得有可疑

奶共呀啦

Push

唔封關就叫出面封香港，政府太垃圾

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

恭賀澳洲

沒事兒

二來，如果真的離開武漢就唔爆，亦覺得有可疑

點解呢

呢次之後
睇下d外國驚未

潛伏期未過

唔知係澳洲瘋狂買樓個班多唔多武漢人呢

DLLM

聽講暴大好多武漢生

南半球都中招

屌 澳洲咁熱都中招
係咪點左抗熱能力